如果TWICE娜璉係你另一半 生活會係如何?

毎日同其他成員偷情

利用佢溝momo
之後離婚

逼佢做雞養我

幫佢整容

同佢離婚之後搵定定

咁賤

衰格師

3樓同6樓嘅ching識啲嘢

不出三日 精盡人亡

去到好盡下

咁利用佢溝彩 生完兩件 再離婚
等你幫湊

借佢既關係食咗定延同彩瑛

叫佢咪撚再返Tvb 之後自己走佬

彩已和我結婚

見我咁靚仔 佢馬上同你離婚

都唔差

我仲靚仔

我想璉璉一路睇八婆雜誌
我一路啜佢腳趾
稍為心情唔靚就一腳伸埋黎
直頭當我狗都不如
用粗口辱罵我 等我無地自容
諗起都爽

即刻離婚

未係好盡啫
係我就間唔中揾個紙袋笠住佢個頭
然後訓練下自己嘅床上技巧
屌到佢會追撚含之後就call阿josh同葡葡適出嚟
公開拍賣 價高者得
臨走之前叫佢交晒Mo定嘅情報出嚟
之後帶住錢同技術溝Mo定

是 所以我值得擁有定定

但定已經跟咗我

Ching好變態 訓練娜璉做性奴

家門不幸

佢會比我魅力吸引 之後跟返我

非
屌到佢追撚含只係為咗證明自己床上功夫有修為

你即管去FF啦

爭女師

即係點

你同印同雀仔都爭緊阿隱

我已得到

係 好似我已經得到定延一樣

定延唔鐘人色女

如果佢係處, 你打算開價幾多

我同定一齊之後就會定性

你冇呢個機會 佢已經跟咗我

綁起璉之後逼佢睇住我同momo啪啪啪

師兄識玩

我老婆叫我send畀你睇

定延鬼識中文我日日都同佢講緊韓文

我教㗎嘛

50萬走唔甩

抵玩

賣佢比德國佬賺一畢

清識野

叫佢去TVB拍劇